「急問」太古最快去荃灣

除左地鐵有冇其他方法？

飛的

唔想搭地鐵可以落灣仔搭小巴/930
或者搭102去美孚轉234x/30x
要快一定係地鐵

請問小巴係邊度搭

電腦城

巴士110係紅隧落再轉西鐵

的士

直升機

最快 - 的士 次快 - 地鐵到灣仔轉灣荃小巴/ 地鐵到銅鑼灣 然後到糖街上銅荃小巴/ 上環小巴 三快- 地鐵到北角 轉小巴去旺角 再轉地鐵去荃灣 四快 - 全程地鐵

720 中環轉930X